903早霸王今日取消原有環節，改為 為香港點歌

大哥都罷工

大哥好波

大哥

以後唔屌森美

小儀好夠膽 發言

我以後唔屌森美

有人成日譏笑森美牆頭草唔肯表態

係森美罷工定係被逼放假
大家都知商台係咩取向

依家呢首歌好貼切...

森美小儀

rthk2瘋show快活人都開放奉獻俾大家抒發情感

大哥都想喊咁, 小儀應該直頭喊左出黎, 所以森美幫佢講埋最後兩句之後播歌

唔知點解 聽歌都喊緊

比狗記你老母
仲咩取向

得小儀唔喺度

推

小儀係度.....
森美大哥講完就到小儀講啦.....

次次有咩都話和平理性
睇下仲有幾多次和平理性

咩唔好俾機會狗察老解
講到好似得香港有軍/警咁

玩完一晚
今日二讀

抗爭/革命 有邊次唔流血

有個記者 俾個黑警係咁推 記者表明身分 話我係記者
警狗：記你老母

果個記者好似就係做商台

香港加油

小儀喺度咩

啱啱佢講6月10號凌晨佢喺灣仔

Sorry聽唔到

不如你開左個收音機先

播完第一首歌咪開咪講野

商台今次做得好 大哥小儀

miss 左一開波

903都播半點新聞

商台琴晚有記者比狗打

轉左去rthk2聽下講乜

不嬲都聽開佢地，本身佢地嘅節目不嬲都吵吵鬧鬧，依家個氣氛好凝重好sad。
香港加油！團結真係力量！

有冇巴打頭先聽左 大致講咩 ?

有冇得聽返

聽到喊了

瘋show快活人都開放phone in俾大家抒發情感

節目前都賣少左廣告

求backup 返工無得聽

反了反了

尋晚有個台都播左兩首歌
一首係
方皓玟 - 假使世界原來不像你預期
一首係
Do you hear the people sing
我啊媽仲問我點解無左音樂情人
聽到我眼濕濕唔知咩台

支持

有無得聽返?

森大哥

Marco尋日都落左現場

本身商台係6.9前都唔敢講D咩
6.9之後 朱FUN果D都係好含糊咁叫人加油
係好似尋日開始就光明正大咁講
仲調動哂本身D環節

森美大哥

Marco好撚正氣嫁

係office 聽到喊

比人打個個咪就係商台
仲問咩取向

佢同i love you boyz真係好大分別

金鐘嗰d狗死左就有人理

主要係比父母，不過頭先個開場音樂真係諷刺

早霸王條team應該係成個903最正氣

廣東爆谷，都好撚高質

艾粒都有表態

亞檸都唔差

有無 backup x 2

支持，今日仲開咪風花雪月嘻嘻哈哈嘅唔配做香港人

阿正星期日都有去

商台加油

nothing gonna change my world

哈 有人走入黎逐個負皮

同求

係撚
因為交通阻塞遲到返工就真
我果邊D shuttle司機都係咁樣返唔到工搞到遲哂班次

仲有尋日星期三 霸王領隊 主題係彈性上班可以做咩 最後一項係去野餐 可惜尋日係現場冇時間聽

好熱血

音樂情人唔記得係RTHK 1定2

MARCO話琴日開咪前都去左金鐘

艾粒有好多都借d依暗示咁既

大哥返左去啦喎

我係商台記者
記你老母

係咪仲播緊

yes

2台

播緊歌 聽聽下眼濕濕

你開左電台先講啦

香港人 團結 加油
對抗暴政

Across the universe

係巴士聽到想喊

單車

喺外國聽到大哥把聲好感動

點解播單車

森美不嬲都冇接返大陸既job

好撚正呀

聽到大哥都喊緊

森大哥把聲搞到人好感觸

為何這麼偉大

用一家人做主題

我係外國聽到 有少少想喊

marco乖豬直頭幾日都去左現場支持,佢IG都有PO

對上一次903節目特別處理係928之後
但個陣都無人喊，只係sad
今次唔只一個DJ講到喊

林奠慈母論

播緊單車

大哥
我聽到喊 多謝你

冇人比你清楚

好撚想喊

森美大哥 真係大哥

因為佢重聽要畀錢 有無人有BACK UP

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

琴日節目講彈性上班之後去做咩 好有暗示

屌你老母
男人老狗係公司一聽到陳奕迅喊到收唔到聲

仲播緊，做到12點

點解小儀無出聲嘅？

仲播緊 聽住先

其實大哥有立場，只係成日出活動，總會有紅底公司，之前都盡量唔講

森美有大台約都唔撚淆
真係抵讚
始終讀書人有佢嘅風骨
Btw森美做播歌節目做得幾好

森美之前好撐曾俊華

想老一代理性關注問題

諗起2014佔中 大哥都係改節目播歌

唉

頭先喊完 情緒激動中

今朝晴朗潘小濤都講到喊,
好撚心UP

聽到眼濕濕

響903嘅言論唔關大台部頭約事啦

森美大哥
係香港人既大哥

佢未講左
有人比喻
父子關係
點解唔聽子女訴求
之類啦
無咩心情聽

x3，最好有埋尋日

因為想聽返佢地講到邊個位喊咗

阿檸都有

屌..... 10點半先開miss左

起公司喊左出黎

為左呢個節目 就比錢聽佢重播

仲喊緊啊？年青人？

我都miss咗前面

想問下巴打們有無人有尋日晴朗果段少女聲帶
聽到三個主持人都講唔到野果段

其實我自己成晚都瞓唔好 望住連登同FB 都忍唔住喊咗
喊左又諗返琴日
又唸返琴日走緊身邊啲女仔都喊住走

琴朝先心酸
KY

有聽開艾粒 就知佢地成班成日暗諷中國

Beyond

即刻聽返

聽到好想喊

柒婆尋日兩條片真係有好大反響

好撚on9呢條友
一直以老味班友反共
啲歌叫有笑下中共嗰啲
點知屌你老味唔表態都算仲要屌返示威者轉頭
食屎啦屌你老母你地唔配做rapper

會株連㗎

喺咪應該播埋抗戰二十年

本來有少少眼濕濕
睇到你個留言笑左

後生個班都好敢言
尋晚先撞到阿強係中環
Ning個在日落前交換日記都有講

屌我都想講

梗係啦有商台記者比人打

其實依段時間點做搞笑節目呢

今日全個節目都係點歌

之前仲成班人話佢屌過隻賓妹

所以咪成個節目都播歌囉

願你知每步每步和誰奮鬥 別再憂未能動搖命運之手
若結果偏不如意 始終無悔 拚命過去追求
願你知每日每夜為何戰鬥 別再憂別人未明白自己傷口
為了擁抱 難以成真的美夢 你話這是幼稚 請幼稚試一試

阿檸琴晚都有去送物資

播香港地!!!

香港地

今晚tvboxnow會有得down

一提班後生仔點唔喊
本應預備喺社會發熱發亮，或者滿有期望，但一切都被破壞哂
而家就要出嚟抗爭，捍衛嘅只係自己與生俱來嘅權利

森美把聲啞晒

對柒婆婆琴日兩條片嘅反響

早霸王可以係邊到點歌

哽咽

香港地...喊出黎

香港地:(

其餘幾個主持係咪仲未平伏到情緒

痴撚線

留名等全集backup

Fb page

播多啲24味啦
尤其屌7香港政府個啲

Facebook page 留言

同熱愛這片土地

尋晚艾粒都好明確表達立場 都有播同熱愛這遍土地

早霸王Facebook page

x4

早霸王fb page

多謝你嘅歌 調整抒發好情感

再從新出發

想留言可以去早霸王facebook

佢地facebook page

喊唔出 但個心好酸好痛 屈住屈住好辛苦...

檸ig篇文 寫得好好

佢地喺校友

希哥首香港地依家聽真係別有一番風味

69有去 611夜晚已經有落 612做完節目又有落

心好痛.....

眼濕濕

呢D魚毛黎姐
唔係咁邊有人識佢地?

好唔開心嘅香港人，可以聽下呢段話排解情緒

林日曦

有位媽媽msg這段錄音給我。
16歲的女生剛經歷過這樣的事情，
情緒比較激動，請見諒。
但這也是她最真切的感受。
（他們說行得正企得正不用變聲，
我冇理佢哋，強行用software幫她變了聲）

多謝大哥為後生一代出聲

森美其實尋日節目都有隱悔支持反送中的。903好似好多DJ 都支持反送中。尋晚當奴同占都係。

今次要respect佢地

聽到頂唔順

即時諗起呢首

想聽番小儀

係得呢個地方出世，就預左係呢個地方到死

當奴收皮唔該
佢自己都噤聲摩星嶺4號

同熱愛這片土地⋯⋯

多謝心美

成個商台由67暴動俾人燒死個DJ之後不嬲都係企共匪對面

家明

起曬雞皮

琴日播仍然要相信這裏會有希望
一路渣車出金鐘一路眼濕濕

小儀

聽到喊

聽撚到眼濕濕 仆街政府
諗番起當時 身邊既朋友 無事嗎？

山林道

點香港地

多謝各位巴打
God bless Hong Kong

屌播呢首真係忍唔住

早霸王催淚過催淚彈

小儀呢幾日都好sad
佢養左十幾年既狗deedee去左

剛剛播了

同熱愛這遍土地.......生與死也在香港地......

當奴奶共狗黎

一聽到山林道個前奏已經喊到仆街

大哥揸車

毛管動

700萬隻螞蟻 唔容易走埋一齊...

其實唔一定
不過佢地相對多DJ喺節目講睇法啦

仆街黃永有無講d咩

same

呢個政府真係仆街黎

利申：公墓員

首首歌都咁撚應棍,好撚傷心

聽到眼紅眼腫哽咽

屌 聽到就喊 Kay...

山林道真係頂唔順

可惜唱果個愧對呢首歌

未試過聽早霸王聽到咁沈重....
喊了

諗起有個post
有個巴打老婆岩岩琴日驗到有左
個老婆都叫佢為左bb出去

聽到想喊

今朝881新聞時段
個女主持都講到喊

這裡有天會由樹變成路

聽到頭先個位媽媽講既野 喊左

有無今日歌單？

聽到喊
一聽到香港地真係頂唔順

端午放假有聽朱fun
佢有叫人星期日上街

有個畫面係成班香港人手連手再播住 香港地 對抗不公

絕不離棄

有無巴打有back up

越聽越心up

支持森美

係咪係fb page留言就點到歌？
我想點 點五步

係公司一路聽一路喊，完全做唔到野

唉...我都聽到眼濕濕

林狗呢句都好應 好似與你同在嘅feel

林彬可以安息

想點逆流之歌

韓國青瓦台聯署

我聽到都眼濕濕

想聽假使世界原來不像你預期

有無歌單剛過去一小時播咗咩

係, 要點歌就去FB PAGE

琴日森美已經係10-1030期間提過，講到如果人係需要睇到希望，又以朋友返工比老細逼簽得半小時lunch hour contact為比喻。

同埋朱薰係Instagram都表示心痛，出左幾個story。

我想係到多謝你地願意引起公眾關注

聽緊,聽到好感動

普遍黎講啦 自從2014年我最喜愛歌曲之後 其實都做得好出面

Miss咗遲啲可以係邊到聽返？

竟然提返琴日現場情況
唔係隱隱悔悔

今日唔開會！

【即時】(11:00) 立法會秘書處發出通告，今日不會召開會議。

一打開收音機......播緊既係香港地,啲眼淚真係停唔到,因為要落街食野,唔敢再聽落去,我怕會嚇親人落到樓下係間建制派議員辦事處,班癈老係到講年青人係暴徒個下我真係好想爆佢地,屋企人拉住左我。你班癈老唔行出黎,唔緊要,不過你地冇享受呢份自由既權利！

佢一向堅持我地呢類行動係低質政治 係肉酸

佢連英國人丟雞蛋去啲議員到都講成低質行為

ILUB都有
琴晚一開播就係「心水清大師」
叫我地加油同堅持
然後播左首香港地

林狗 以後唔屌啦

林狗個promo

琴日到而家一直忙著update各種消息，聯絡朋友，都係喊咗少少。啱啱一開聽到山林道，再聽埋森美把聲講嗰段話就爆喊咗出嚟。

想聽翻潘小濤個段
今朝聽到跟住一齊喊

push

好感人聽到喊

now news 話今日唔開會喎

我屌你老味
你知唔知幾撚多人今朝就係見到你話11點開會，山長水遠撲出左黎，比黑警搞
又開又唔會你講撚哂啦
我屌你老味生花柳呀

ios 個 app 連唔到

好多人聽緊

佢讀媽媽的信嗰陣 我係OFFICE都忍唔住喊

但係講真 首先要阻止開會 繼而撤回法案 如果佢真係唔開唔係應該值得開心一下咩

其實唔行都唔緊要
唔行唔出黎既我唔怪佢地
但係班友可唔可以唔好唔幫手又講埋D風流說話
又話收左錢先做野，又話抵死
班廢老知唔知出面辛辛苦苦捱果班後生仔為既係佢地同大家既未來幸福
點解佢地仲可以講D咁無人性既說話

謝安琪 節外生枝 家明
方皓玟 假使世界原來不像你預期
想聽

呢兩日最大嘅折磨唔係身體折磨唔係攰唔係痛
係精神折磨嘅無力感
尋晚十點幾翻到屋企瞓落張床到終於有得休息
但個心都仲乸住乸住
希望大家聽完歌
有翻啲希望 唔好放棄
大家加油

勇

勇 打冷震 返緊工 唔想喊

啲詞中到...

唉 越聽 無力感越大

播緊勇
即喊

d歌

"我也不是大無畏 我也不是不怕死"
真係頂唔蒲

商業電台app

望著是萬馬 千軍都直衝

You are not alone

直衝

多謝義士

我也不是大無畏 義士

喊到收唔到聲

旁人從不贊同 連情理也不容

原來呢首歌詞都咁中.....

勇
一響起就諗起琴日嘅畫面

聽到喊..

望著是萬馬 千軍都直衝

忍唔住喇屌

啲歌真係聽到好心疼
點解可以咁貼咁高質

yes.....好心up

勇, 即刻諗起d義士, 多謝你地

跌下來再上去 就像是不倒翁
明明已是撲空 再盡全力補中

香港人都要像不倒翁

重溫下先屌那星

小儀因為係佢隻狗死咗先喊咋

就係hktoolbar

喊啦
唔好壓抑住

係外地準備返香港
無聽到節目
但見到d歌眼淚忍唔住

908 雲尼鐘情

明明已是撲空 再盡全力補中

原本都冇喊 一聽到呢句即刻標眼水

沿途紅燈再紅 無人可擋我路
望著是萬馬 千軍都直衝

仆街

再沒有支援 還是有這點英勇

我知 我明
我最嬲係佢彈出彈入
消耗哂大家既意志同精神

琴晚ig有暗𣈥架

燕尾蝶

真係感動
沿途紅燈再紅 無人可擋我路
望著是萬馬 千軍都直衝 #

我沒有溫柔 唯獨有這點英勇*

我也希望被憐愛 但自願扮作英雄去保護你
勳章你不留給我 仍然願意撐下去
傲然笑著為你擋兵器

無左原本早霸王黃貫中為兩餐既slogan

我今朝都鬧9老母
呢班唔知香港發生咩事既人
冇資格講抗爭者既壞話

AN
可以D/N 呢個APP

HK RADIO

想聽今生不回家

今日要返工冇得聽
希望有晴朗同點歌再溫link

喊到去左廁所

哇屌燕尾蝶

森小之前都有係早霸王講過，就算比人話out定點都好，就係唔會去中國飲飲食食

摘去鮮花

office 喊撚左

我都係加國聽緊 喊咗

仆街 聽到想喊

重溫

係澳洲聽到係咁喊

每首歌都可以觸動到每個人既心

shit

洗唔洗每首歌都中到咁

係美國聽 個無力感

喊左 多謝呢位加拿大香港朋友

聽到 好心up

耀眼煙花 隨著記憶落下

我都想聽

有無人而家仲聽緊rthk2

屌你老母 燕尾蝶

終於喊咗

為香港點歌有乜用

呼籲全港出去反送中就話姐

行緊地盤聽到 哭到仆街

為免犧牲 情願被同化

轉左用app聽 本來desktop
準備去屎坑喊

叢林不割下 如何建造繁華

啲眼淚自己流出黎

好似無903？

擺明玩彈出彈入
想玩鳩我地

我地喺其他地方又玩彈出彈入
睇下邊個死先

結果最重要

撐住呀香港人

各位巴絲 頂住 一定要守護我城啊
呢個係長期既抗爭 唔係一兩日既事
尋晚翻到屋企同老豆嘈咗獲
之後今朝老豆話會send d片同相俾佢d朋友睇
大家可以一人做一小步 成效可能唔會立即見效
但係多一個人做 就多一份力量
唔好睇自己 從身邊既人開始
加油！！！

呢個version燕尾蝶仲催淚

每個人都有個位置 身份
正如雞排妹話
你迫果啲唔表態係無乜用
因為每個人背負都唔同

缺

有 一定齊

點解可以首首歌都咁中

勇士們

聽到森美把聲就想喊

哇哇哇哇哇缺

呢條仆街算吧啦，奶支奶到出晒面，樣又衰

大氣電波式催淚彈

原來咁多首歌都咁中

屋企有個藍絲老豆真係好慘
昨晚佢話班狗俾哂時間你走 你唔走緊係扑9你
屌 佢有冇睇到班狗亂開槍打人
真係唔知上一代點解會洗腦到咁
明明係土生土長 點解可以咁

好難忍，望住個街景有啲眼濕濕..

其實土生土長香港人都應該係咁
只係少部份冷血 無人性先會開心

今天這度門合上

好痴線
啱啱想留言點 缺
下首就係

起哂雞皮

今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平
虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵
恐怕我做反應
如何憑極地飛霜
凍結我本性 我亦會重燃我這一套
求生本領

第一句已經好中
我也不是無畏。
琴日真係好驚...
但我同我朋友講我哋唔係得兩個人仲有咁多喺度我哋驚咩？
每一次佢話好想走好驚，我好想同佢講我唔想走啊唔好驚啦...
但係佢都有父母，佢已經好驚，佢屋企人都好擔心佢。
最後比班暴徒迫左我地入商場之後我哋就直接地鐵走咗。
嗰種無力感，嗰種心淡，嗰咗嬲怒......
今日特別攰

香港人加油!
呢個只係一個開始 仲有23條
面對呢一個漠視人民訴求 暴力鎮壓反對聲音既政府
我地絕對唔應該放棄

仆你個街 搞到我早餐碗公仔麵淚水多過湯水

今天你避談實相
修葺那牧場飼養白綿羊
生活如常
即使我滯留門內竭力拍響
不變你睡相

聽到森美好重鼻音

屌好少可聽歌聽到標眼淚
點解會咁

首首歌聽到歌詞都頂唔順

一路聽一路閃返尋日D畫面...

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
這困局 就用雙手 來解脱

即使我滯留門內竭力拍響
不變你睡相

林鄭你條仆街

首首聽前奏已經起哂雞皮。

殘破身軀注滿熱血

屌
真係會爆喊

喊咗

這困局就用雙手來解決

有無播beyond ?

中途先聽, 可唔可以整個song list?

聽歌就係咁
平時聽冇乜野
但係同真實生活有共鳴

就中撚到仆街 D眼淚點忍都忍唔住

呢首唔掂

這困局 就用雙手 來解脱

商台要同政府續牌架，最多只能打打刷邊球.....

好撚應境

封鎖我路途然後隔絕救兵
恐怕我做反應

屌 中到

加油啊香港人

眼淚係咁流
又怕係公司俾人見到

第一次聽收音機聽到喊

這困局就用雙手來解決！

即刻諗返起689想搞商台

你睇一次cctvb既新聞你就會明
成條片段9成時間示威者做咩
1成時間係影警察
呢班係CCTVB睇新聞既撚樣係無可能知道警察做左咩

縱沒閒情逸致換快樂wfc果班

喊到仆街

我都係

這困局 就用雙手對決

廣東歌先有感覺

我一開就係呢首，喊到出唔到聲

以後唔反森美大哥

你是本身的傳奇

你是你本身的傳奇

哇屌 呢首真係好難頂住唔喊

呢首句句都中

吊你首首都咁應

仆街, 喊撚左

求back up

屌又喊

i know that feel bro
仲話應該真槍 ....

大哥好野👍🏻

喊了

有, 播左和平與愛

有冇人整理返個playlist出嚟? Across the Universe, 山林道, 香港地, 勇, 燕尾蝶, 缺, 你是你本身的傳奇

救命呀 對眼好熱

live:

只要相信夢定能飛

方皓玟既歌依家聽真係搞唔掂,入心入肺

天公不造美 幾經風浪也是你

屌...啲comment +首歌
完全擊中哂

昨晚商台記者比警狗打
希望全體DJ出聲

只要相信夢

失戀聽情歌 等於漏煤氣閂窗

整喊人

Beyond - 愛與和平

本身無呢件事 聽呢首都會喊

中到仆街

係公司聽到勁想喊 又唔敢喊 公司成班仆街唔係話人收左錢就話示威者先係賣港明明都係土生土長點解可以咁仆街

等大家有個情緒嘅出口係好事。好多人壓抑咗成日

好想喊

請記得發夢 定能飛
加油啊香港人

播左假使世界原來不像你預期未？

未 唔知有冇人點

就算今天的你那年紀

我想點埋「假如世界不像你預期」

森美同小儀會唔會好似當年雲海咁 無得撈嫁

邊到點？

Ching活喺平行時空？

頂首最難頂

我係apple music整緊

佢地個地位點同

森美我愛你

森美教頂唔住、喊左出黎

聽到好撚感動 我一路聽一路諗返啲傷者
我男人老狗啲眼淚都流晒出黎

入廁所爆喊

無左佢地 881收皮

都

Shall We Talk

屌 shall we talk

Shall we talk

森美把聲好似變晒
係咪喊過嚟

shall we talk

咪傻啦 佢兩個地位你知唔知幾高？
叫大哥呀

大哥喊左

屌使唔使首首都咁攞命呀

大哥頂唔倒要拿拿林播歌收咪

森美大哥喊左出黎

shall we talk, 可以回一回氣先

佢地全部都喊啦

我有能力離開香港，但留係度既人，點算呢？
香港人既幸福，係靠大家去維持

如果心聲真有療效 誰怕暴露更多 你別怕我

大哥哭了

大哥小儀

森小呢d台柱 邊夠膽郁

大門外有黑警

開口埋口話移民果班只係逃避責任

香港人加油

商台自己人比狗鬧，更加嬲

精神健康都好重要架。

眼睛不能沒眼淚 plz

你仲要聽埋點歌人啲留言

喊到鼻塞耳仔塞

呢首真係頂唔到了

啱啱入緊油忍唔住流咗幾滴

螳螂面對蟋蟀 迴響也如同幻覺

要去fb 留言

屌點解聽電台都可以喊

仆街 喊撚左

今天我 寒夜裡看雪飄過

大哥 我愛你

林奠 Shall We Talk?

鈴聲 可以寧靜 難過 卻避不過

大哥 i love you 3000

香港人 和平理性6月9號上街 但回來如此回應
之後 香港人應該何去何從呢？

心情沉重左好多日 無喊過
但係一首一首咁聽 終於流左第一滴

睇巴打文字直播都想喊

為何都不大懂得努力珍惜對方
螳螂面對蟋蟀 迴響也如同幻覺
Shall we talk Shall we talk
就算牙關開始打震 別說謊

陪我講 陪我親身正視眼淚誰跌得多

今晚邊度有得返聽, 想同女朋友一齊聽返

好撚痛....但真係喊左出黎會好d 喊完收拾心情 繼續救我地屋企

Shall we talk 斜陽白趕一趟
沉默令我聽得見葉兒聲聲降

森美把聲 好有感染力

My903-S1

頂...今晚聽返...

香港地播左未

個FB POST D留言多到.....

播左

聽到缺 返工喊到仆街

想喊咪喊 你地仲有喊既自由
為香港流淚唔係一件羞家既事

無盡 高山低谷 出黎未

商業電台六七暴動就已經畀共產黨迫害，林彬單嘢到而家都係冇人有事，屌佢老母臭屄，所以先有十八樓C座

屋企長開now新聞台 但老豆一番黎就轉睇cctvb

咁不如大合唱今天我啦

一個都不能少
千祈唔可以再有一個年青人被捕
班友真係無人性

屌 我唔知重以為又中煙
點解食緊野重係咁流眼水

miss咗添

仆佢個街，尋日我班同事講開咗鎗仲笑笑口

利申：中資公司

尋晚搭的士番屋企，電台播緊陳冠希嘅香港地

七一的晚上 煙花多漂亮
獅子山腳下突然過十年太漫長
飄忽的政治 消失的偶像
獅子山腳下步行過十年到夕陽

首缺播果陣真係。。。。

我開收音機迫我老母聽
佢係支持開槍的
聽到啲留言佢仲冷笑
仲邊有得救

有冇重播聽

xxx.my903hk.tk

好彩中間會播新聞同廣告，唔係我驚我會喊到窒息

播緊既個段新聞...好撚on9
王國健??

我老母一樣

尋日森美都喺節目發咗聲⋯😭💕

聽聽下自動流左眼淚，心情好沉重

聽到喊咗
呢個政府真係no talk

香港警察係全世界最斯文既警察？

算啦, 你幫你阿媽出多一分力, 佢只係針唔吉到肉唔知痛

無撚恥
世上最斯文警察？

我屌撚死你老母啊
點解一個人可以無良知到咁既地步
點解仲要係呢班人管理香港

係呢段 真係好痴線
希望條友比天收

呢啲先最恐怖

詞中 曲熱血

如果張敬軒可以突然開個live 唱就好
乜都唔洗講

同我老母一樣 仲話一定係黑社會搞事啦

幾時再有運動 好想幫手

商台尋晚新聞已經成晚暴動暴動暴動

miss左頭一個鐘 好想聽返

無盡

幸福之歌

有無人點N.W.A fuck tha police

成個商台係咪得黃永一個係支持修例？

我至愛首歌！

何時學會不再講 不要講
心底裡那份迷茫
綑綁感動的感覺 沒法講

大哥
無盡

濕扒

Shit

sor

supper 好多歌都好到肉

怪就怪呀慈母柒婆啦 佢話暴動又得 話恐襲又得

唱著幸福之歌

唱著幸福之歌 眼淚有否沉沒
無數次失望的眼神與落魄
旋律溶掉驚慌 擁抱頃刻無悔的畫面
愛是苦中亦能笑著滿足
感動總不遠 也許下一秒盛放

喊喊下笑撚左

好撚辛苦

上面有巴打分享咗

屋企人唔鐘意支那，但都係一樣以為係啲人收錢特登搞事，佢地淨睇cctvb，一直都以為啲人撩架打，警犬先反擊，一路睇一路仲講，射班陷家剷就岩，聽到我嬲到仆街

屌你老母而家仲講呢啲，如果而家黃心穎話反送中，我即刻做佢fans

今朝由晴朗聽到森美

係車到一路揸一路想喊，好心 up

有冇今朝可以重聽

通常要等第二日

究竟幾時先識分無盡同幸福之歌

頭先應該cut左新聞果part 破壞哂氣氛

除非課金做MEMBER

應景第一位: 勇

香港人加油呀
越係壓迫 越要反抗

好中呀d歌詞 以前聽呢首有d反感 依家

加油啊香港人！
放棄就真係咩都無啦

我都覺得係 句句中

香港暴徒一定係全世界最斯文暴徒

擁抱傾刻無悔的畫面

903好似轉埋30分新聞？

賓穎上街應該可以洗底
但應該會俾對家話佢做慰安婦

The best is yet to come

最好的尚未來臨

香港年輕人 多謝你
要相信 the best is yet to come

唔好呢首

若要錯失永不能守 得到也不代表長久

琴日嗰段先最應 森美話其實仲有另一個方法唔被佢通過 就係二讀都過唔到 不過.........

由尋日開始已經係

屌 好想喊

旁人從不贊同唔係班犬咩

點解唔播at17版本

The best is yet too come

寂寞半點假如不能承受
這生命註定過得不易
笑與淚 亦有時候

我屌少你傷孽賤臺狗娘生同森美一排。商業電台本質就係反共

你躝啦, 攪攪震

我真係好想知要收幾多錢先會肯出去食催淚煙

有無得聽返？

其實903 DJ不嬲企呢邊
尋日幾乎所有節目都係播有關既歌
朱fun節目都罷工播左相關既歌

我老豆一路睇一路教路嗱，見到催淚彈就扔去隔離軍營，大聲講：特區警察攻擊解放軍呀，迫佢地出嚟，咁咪得囉

反共又如何？

903會唔會播到WTF
前日聽WTF聽到好有火

永遠有不妥協傷口 有些憾事不放手
若你太刻意淡忘 越會補不到缺口

The best is yet to come
永遠有不妥協傷口 有些憾事不放手

有藝人呢d有影響力既人幫口/手

真係覺得佢地好似英雄咁救世人

永遠有不妥協傷口 有些憾事不放手

知唔知邊度有得重溫？Thanks

Why dont u fuck someone

外國巴 鍵盤戰士 唔該幫手推一推
唔通真係一日拖得一拖咩

push到全世界既香港人都睇到
push到全世界都睇到香港人

係外國既香港人入黎，繼續引起各國輿論

齋諗起歌詞都已經眼濕濕

電台係而家聽眾嘅精神寄托嚟

呢把聲係小儀？

愛國

係

聽落唔似嘅

好似唔係

仲有好多人企係我地背後

佢地把聲都唔同左

John lennon

Imagine

爆響口

小儀支持港獨

John Lennon

靠聲搵食通常有好多個tone

良心 得閒去食佢間車仔麵

香港仲有冇明天

imagine ~

小儀今次好講得好中，希望可以改到老一代既思想

仲有播雞蛋與羔羊 之後仲播埋六月飛霜

我係一個有兩個小朋友既媽媽
琴日我係現場見到，有好多愛香港既年青人
看到佢地咁我好心痛，覺得好對佢地唔住
唔好再話佢地俾人煽動啦，你地同佢傾下計，就會知道佢地都係好有諗法

尋日罷咗成日工
返到屋企成晚都訓唔到
而家返工聽緊 啲眼淚忍唔住係咁流

You may say that I'm a dreamer
But I'm not the only one

Imagine all the people living life in peace

大哥

12點半再聽18樓C座點講

You may say that I'm a dreamer
But I'm not the only one
香港人唔孤單，一定要堅持落去

好心痛

唔好亂講嘢啦，講到撐港獨小儀點同勁fight比

You may say I'm a dreamer,
but I'm not the only one.

就完 一陣嘉姐可唔可以讓1個鐘比大哥

聽到毛管棟

一路聽個心一路喊

好想好想喊
呢幾日去完金鐘返屋企都成身散哂
真係好攰

好多其他903 dj 都有係ig 講

陳仔

紀律部隊

永不放棄

收皮啦狗

驚犬

sor祝你地老母早日落地獄

summer叔叔

黑驚假慈悲

起碼佢係支持反送中

整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

屌你老母啦死狗閪

我係紀律部隊
想同年輕人講，加油
我無勇氣出黎發聲，香港 靠你地

唔好放棄出黎比你發洩呀？

永不放棄?

有冇backup

紀律部隊唔一定係警察嘅

紀律部隊未必係狗

阮兆祥計唔計？

係就企出嚟擋 香港人一人一蚊養佢

唔止警察係紀律部隊ge..

解放軍

經多少次衝擊叫我受氣 淚也滴滿了地偏偏我不放棄
停住眼淚鼓起勇氣 永遠奮鬥就似沒有盡期

贈慶?

唔該哂巴打！

我屌你老母啊黑警

有fd做海關都出左黎，紀律部隊唔一定係狗

永不放棄打9我地？

躝！

永不放棄 停住眼淚 鼓起勇氣

其他偽人睇到未呀！搵錢唔一定要放棄良知

佢照打返條友段野啫

但揀得麻麻地呢首..

可能人地係消防或者救護呢

永不放棄 停住眼淚鼓起勇氣
永遠奮鬥就似沒有盡期 我跌下再翻起
永不放棄 人面世事心中永記

早霸王係咪會upload 去youtube?

我隔空同返條友講啫...

我相信狗都會有好人，但係69開始已經放棄左佢地

同問

都可以出嚟擋 有第一個就有第二個

今集一定要翻聽

可能係懲教 等緊你入去打多幾獲

仲有兩首就完了, 要播新聞

尋日開左個post
懷疑自己所做既野 有有作用 有冇意義
但聽完釋懷左好多
大家加油💪🏻
自己香港自己救

MARCO 係未開唔到咪~

唔會
因為要俾錢買佢重溫

成班一見紀律部隊起晒鋼
唔比人地消防救護入境海關老廉咩

唔會

重勁過尋日D催淚彈

其實係邊度留言

我用開 my903hk.tk 重溫 但係唔知幾時會有

俾得過

商台應該唔會 睇下有冇人backup

尋日有人backup到一少段

可能又出左去呢

屌 呢首唔撚得

森美係咪都喊

啲眼淚完全收唔住

多數要2100打後
有時要隔日

老實講，打緊政府工打超過10年，有老婆仔女，就真係唔會咁勇行到咁前....

you raise me up

You raise me up ?

diu
u raised me up

Facebook

痴撚線
you raise me up

一路聽一路喊...

You raise me up to more than I can be

屌腦都麻埋

歌詞
When I am down, and, oh, my soul, so weary
When troubles come, and my heart burdened be
Then, I am still and wait here in the silence
Until you come and sit awhile with me
You raise me up, so I can stand on mountains
You raise me up to walk on stormy seas
I am strong when I am on your shoulders
You raise me up to more than I can be
You raise me up, so I can stand on mountains
You raise me up to walk on stormy seas
I am strong when I am on your shoulders
You raise me up to more than I can be
You raise me up, so I can stand on mountains
You raise me up to walk on stormy seas
I am strong when I am on your shoulders
You raise me up to more than I can be
You raise me up, so I can stand on mountains
You raise me up to walk on stormy seas
I am strong when I am on your shoulders
You raise me up to more than I can be
You raise me up to more than I can be

見到有今日既晴朗 可能陣間會有

真係無盡了

真係無盡

無盡!

無盡
一起歌又喊

係咪留番最後一首比海闊天空

Hong Kong is strong

第一次唔係因為失戀而聽歌喊

真係無盡啦

我預知無盡

有朋友都係救護消防，都敢出聲

又supper moment...

打唔到啦

無盡 起歌

無盡真係黎,博盡無悔,屌

早霸王Facebook

又要喊

就完

今次真係無盡

Dllm 你要我喊幾多次啊

可唔可以今日都keep住點歌聽 每一個時段換dj 今日大家都好需要靠歌黎安撫心靈

八大校歌

無盡啊diu

有2000幾個留言,做全日都得

頂你

唔好寸

無盡...

毛管桐啦!!!

cls.....

條死肥仔就算啦，從來冇聽過佢節目。

都係播廣東歌有feel啲

屌係地鐵喊撚左出泥 無盡

屌

一幕一幕琴日既情景係腦海出現

好多都係supper既歌

]

想聽重播最快呢度

人生夢一場革命至蒼老 難得夢一場革命不老

下下啲歌咁中想點

佢意思係出黎打警察

踏上這無盡旅途 過去飄散消散失散花火
重燃起 重燃點起鼓舞
或許到最後沒有完美句號
仍然倔強冒險一一去征討
踏上這無盡旅途 誰又能鑑定你的醜惡與美好
來提步 壯闊跑道
合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

太快啦今日呢兩個鐘

條撚樣霸撚住個收工黃金時段係到散播垃圾資訊，仲以為自己講到好風趣咁。

真係好想知佢點同班同事相處，一個杯哂其他人

天空尚有片夕陽帶領

送鏡頭個司機係RTHK

無盡真係喊

不想放棄.不要放棄,不能再放棄

喊到停唔到

天空尚有片夕陽帶領

正義帶領我地啦

缺真係痴撚線，係廁所喊左

難得夢一場革命不老！

有冇人整playlist
想要d 歌rundown去抒發

呢段呢段back up尋日係我剪嘅
但今日成個點歌music show 放上youtube實中硬版權
想聽就去番881903聽啦！抱歉⋯🙇🏻‍♀️
但今日903晴朗小濤嗰番說話
我盡量最快速度剪好剪上youtube...

日撚日解困新聞學，都唔知解咗啲乜鳩
搵個濕鳩term出嚟呃funding cap水

咁就2個鍾

多謝森美大哥

Thanks

呢首搞唔掂 本身冇喊 但聽到前奏即刻爆

冇留意同埋唔係話迫表態
想知SUPPER有冇出POST講下,始終佢咁多歌講夢想,俾咗好多希望年青人

我諗叱吒都會有改動
琴日都取消嘉賓

多謝你地

森美,小儀,阿正,MARCO,阿金
respect

聽完早霸王之後既感想...
放棄就完
就算無完美結果
大家都要撐住
只要一息尚存
人生都應該有希望
不要放棄呀各位巴絲

仆街, 最後小儀個句香港加油

喊左

大哥把聲都沙曬

暫時係apple music整左，唔知有無漏到
可能一陣係youtube 整埋

多謝你森美

陣間12:30記得聽埋881 18樓c座！

多謝你地既心靈良藥

之後節目係咪都會繼續點唱

森美:
香港人繼續努力啦
係唔同崗位都要，無論係街上面，係屋企，係工作崗位

咁快完左... 有冇SPOTIFY PLAYLIST!

當然

我眼淚唔洗催淚彈都已經係咁流

唔該巴打

都係播歌？

有無人同我一樣抱住好沉重心情準備放飯
食咩都無味

撒回！

係就直接講啦 唔洗隱隱晦晦
得一隻要咁講法

廣播劇

平時感覺小儀政治冷感
都講句香港加油

18樓C座播歌
班人罷工

N年無聽
今日聽好感動

用一般市民心態諷刺個社會 但通常為正義而發聲

串政府,RTHK

滾動

平時唔講唔代表唔關心嘅

聽日10點應該仲有機會點歌

老嘢有火！

商台好似中立 大把主播屌7政府架啵

Lm

更正,商1

兩個仲要係大台搵食既人
真係做到盡喇
respect

今日播左啲咩歌, 想整個PLAYLIST今日聽

佢唔算唔關心㗎

搵人開定叱吒樂壇, 應該都會有改動, 唔請嘉賓上黎

商台新聞都只係話琴日係"激烈警民衝突" 冇同政府一樣話係暴動 已經好好

今鋪根本所有人要反cup啦

多謝你地, 幫大加回血, 將d血煲返熱佢, 水滾啦而家

係, 好感動

只要仲要一口氣 我都唔會放棄 多謝903

屌你個廢老話暴動

聽到燥真係
廢老

其實尋晚ilub 都改咗少少節目表

即CUT

今日邊有人呀
差佬自己封金鐘站咋喎

聽緊商台新聞

無用暴動字眼

用警民衝突

黃國健嗰個幾搞笑
如果外國一早倒台

乜9東歐小國dllm，如果係外國一早下左台

尋日咪講咗囉

Youtube都整左了 香港人大家一齊加油

lm

終極和理非非左膠，咁都可以開間社企

同觀眾打下氣 激勵下士氣 好過你係到篤灰

繼續！

好似繼續有歌聽

多謝903

今日全日都開903

商台

繼續!!!!!!

903

準備開新po

多謝你903dj們 本身好少聽電台 我會因為你地以後都聽

我都聽到

祝佢唔駛再覆診

一睡不醒

903 最佳

繼續日程調動 下午diddid會講咩

今朝潘小濤一路講一路喊仲感動

不一樣叱吒樂壇

d詞完全係尋日咁

封鎖我路途然後隔絕救兵

喊到我仆街

嘉姐

可能我少聽呀
不過平時唔講到今日都忍唔住要講
真係感動

今日好多人支持903

天與地

連仔可否解post上限

林海峰喺晴朗笑過佢做做下節目發脾氣走咗去

邊聽邊喊

903叱吒樂壇繼續點歌

尋晚十一點左右嘅新聞話係暴動
凌晨十二點再改發生衝突

邊到有重溫 聽下

有無link重溫？

今日立會唔開
留係屋企充充電
將無力感 傷心 軟弱今日發洩出嚟
聽日再次拾起堅強
香港人加油

感謝一班DJ
香港仍然有有心人

THX

商台 RTHK 2 都好感動

真。香港電台

條友eq無限低 又成日屈人地講嘢 資料又唔準確